去巴黎旅行

遲啲9月同屋企人去
但又唔知住咩酒店好
google完又唔係好搵到啲有用既資料
巴絲打有冇咩好介紹
窮學生budget大約2k 一晚

上hotels自己睇啦

就係睇完啲人既評價都唔知邊間好啲
屋企人第一次去歐洲想佢地玩得開心啲舒服啲

ibis

窮學生 2k一晚……
我去邊度旅行都唔會過1k一晚

Citadines Les Halles Paris--4 Rue Des Innocents, Paris, 75001 法國

1500蚊一晚
有個大商場係附近
ZONE ONE 主要景點基本上步行10分鐘內

住chatalet係好方便

如果短玩幾日
ZONE1,2,7,8基本上行都行到去, 唔洗擔心車費/搵車站
要去12,14個堆, 可以坐船
所以無得輸

窮學生都＄2000一晚

唔該咁多位巴打

google完無可能無架喎，至少知要target咩區啦…

我BOOK住得好好都最多都係1500
人比人
BTW 睇 再用地圖睇下近景點
再睇埋COMMENT

睇完啲人都係推介住1 5 6 7 8區
但睇親都好似全部2k up 所以先諗住問下大家

過幾日去 好驚俾人偷嘢

絲打住邊

paris酒店都幾貴，治安又唔好

法國乜柒都貴
巴黎豪洗先好玩

其實70歐一日已經正撚過stay香港